武磊半場一入球一助攻

準備重返西甲

閪穴球王

又話中武肺跳唔到1cm

我係中國人呀hi

西乙實力符合支超

佢有解藥 國家俾佢嘅